全國性法律點係香港實施？

點判？邊個判？

睇下邊個犯
如果係波台明星級會然通常會由刁帝御審